聽日愚人節 係咪表白嘅最好時機

表白成功可以一齊
失敗 可以同對方講愚人節快樂

唔係，太老套啦已經

係 佢聽日拒絕你其實都係講笑 後日照當佢係女朋友就得

Ok喎

動機已經好明顯喇,就算你講完愚人節快樂又點？佢之後都會對你有避忌.

起碼可以比個藉口人扮冇野